燒山唔屌唔鬆化

上星期屌完時代出餐慢，今日去食幾左光速餐
佢個蔥油雞湯通好正

巧似巧能正正子

幾左光速餐好食呀